新手旅行一問

係咁嘅
小弟諗住復活節去北海道玩
由於係第一次去日本同埋北海道旅行，所以想跟團穩陣啲
大家有冇邊間旅行社可以推薦比我

自己Google 自己去
真架，唔係講笑
好易搵地方架咋而家

有無車牌？有就自駕啦
無就JR
跟團景點得個半粒鐘

如果真係未去過旅行既
跟一次團都好既 一定會帶你去出名既景點
食野就一般般嫁啦預左
永安係唔錯既選擇

你覺得東瀛遊同埋縱橫遊點

唔想煩

都未試過 不過都係差唔多.東瀛應該多人d
不過我上次去大板永安都得10幾人好少
現家真係冇咩人會跟團 除非係同家人唔想排行程個D
又唔洗煩咁多野先會跟
預左會跟D老老團 有D可能會遲集合同迷路小心
我都預過一次 有團友迷路 導友搵左半粒鐘 DLM